飛機師：陳健波係垃圾，陳健波係太監，我收回！

我最期待嘅畫面

小學雞但好笑

飛機師型撚到

非洗白
泛二代係比四方西嗰啲老泛民貼近民眾啲

收皮波,我收回

唔咁講班保蝗仆街點聽得明

有無睇片？佢唔係玩嘢,係話陳建波唔尊重議會

飛機師越嚟越型

呢4個月真係改觀咗

以彼之道還施彼身

陳健波真係on99 做主席就持平啦 咁撚多野講

後生呀

好撚正 同閘住反彈無回頭 反彈再反彈 係同一個道理

飛機師

諗起九品芝麻官

條友投左智能燈柱

佢轉變好快

機師

咁係譚文豪特別高質
其餘果幾個都只係贏貼地
大文豪貼地得黎又轉數快又口材好

四方西年輕既時候都好貼地咖
人老左就係咁
所以鬼佬發明總統只可以做2屆係好聰明

有落場嘅就係手足

正常level 咋
大把連登仔有呢個級數啦

等睇cctvb淨係剪2同4出嚟

而家正常人都知道對對極權勢力係無讓步空間，班仆街係唔屌唔撚化。

好無聊但好正，好好笑
同佢地講野用返佢地程度講就岩啦，佢地咁先會明

陳健波眞係好典型廢中廢老

狗屎撞棍食正條水上到位

就算你班後生成世做奴隸

唔好阻住佢收成收割你

你同老母亂倫，我收回

譚文豪真係J得過

訓街先鋒

呢幾個月覺得佢靚仔咗好多

戀棧權力就係咁,雜種真係好大機會搞死支共

追唔上時代吧

好正

Ok wo 係要做呢d野先玩到班仆街

Push做野post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

成班保蝗都係咁架啦

話時話之前雜種係咪話改國家主席做終身委任制

最後其實有無通過到

啱架啦 對住保皇黨洗乜客氣

我𨳒你老母，我收回

真。稱帝

上年咪過左

睇返歷史先知四方西97前後幾年已經講自決 講全民制憲 只係比香港人wfc

當年班大中華膠

好聽d講佢係典型香港人
難聽d講佢係隻政壇港豬
不過佢既說話真係代表都港豬心聲

不過我覺得佢係建制派入面算係有諗法個種豬
如果連佢都變成中立 咁應該代表connected 埋班港豬

前日俾人玩藍水，尋晚已經企街站，有料

橫頭磡/天馬都係佢助選

撚狗咁撚

賤波真係天生賤樣，謹祝 世世代代都咁撚樣

對住呢d賤渣
可以做既同佢鬥cheap
由佢沾沾自喜以為撚人到激到佢面紅紮紮跳

佢大6好多生意吧？

啲客全部支那

成班老鴿走晒去奶共啦
李華明馮煒光羅致光班撚樣

識玩

係幾好笑嘅

佢地個邏輯

有冇片睇

笑死

多謝譚仔正能量
爽到

第一次覺得小學雞又ON9得黎但係型的

有冇片

on橋呢

自動波好好笑

果班咪依家既廢老
搞到香港咁樣仲覺得係人地衰

同意

推

95直選法案都係四方提出,但畀大中華膠李華明一票搞到通過唔到

譚文豪

陳健波係仆街 比狗屌前後穴 我唔收回

唔係想幫佢地講野

個時投個陣 邊個估到政府仆街到咁？

希望林鄭需快回應市民訴求，令香港回覆平靜。

上次警方高調拘捕機師, 之後係咪無落 charge?
機師咩住擔保都咁勇, 九東選民真幸福

陳健波係自動波

西式議會擺入中式太監結果形成左中式風氣，收檔了香港，太多太監玩死香港

收皮期係咁上下

條自私撚黎，發大財啲果個level

其實譚文豪係嬲,唔係串

好想投佢呀但唔係佢個區呀屌！！！！

一諗起鄺神

譚文豪呢排真係高質
水炮車又做到直播

我持續觀望 唔係想唔信佢
只係太多議會上大義凜然然後投票露出本性

所以話功能組别對香港傷害幾撚大

有無片？睇圖我都笑左成分鐘

譚文豪真人好撚型

有沒有反對

沒有 沒有 沒有 沒有

通過

水炮車係屎忽撞棍啫佢諗住喺清真寺捉鬼,點知捉到黑警射水

靚抽

understand 蛇

要點應付呢班仆街？
就係比呢班仆街更仆街

想死的請舉手

沒有 沒有 沒有 沒有

沒有，通過

四方西有自己人講呢啲嘢肯定屌到仆街
佢近4個月有冇出現過？
佢嗰代楊森 AV仁 馬丁 李卓人都出過嚟幫手啦

所以你話你係咪弱撚智
咁撚樣都SIR

講真,有潔癖就唔好做政治
政治就係鬥陰濕

持平就唔L係建制啦

好煩 割完未

咁都算割呀 block 我囉

習總發明永續帝制

垃圾波
唔收回

篤左陳賤波灰未?

屌林鄭同佢老母，我收回，太重口味

你老母比狗屌，我收回！

好撚正 比人圍攻

自動波唔係形容啲女架咩

匯點成班投晒共啦

飛機司個轉數快撚到

jj師真係好型

陳健波成個中學毒撚咁既樣

係，八月五三罷個時見過佢一次
有樣有身形

笑撚死

嗰時你地知有問題就出咗嚟反對啦
根本成個社會都冇意識到整條燈柱都咁多陰謀
事後孔明有意思咩

今次運動對佢改觀
feel 到佢真心幫示威者

權力使人腐化
腐化前就應該有政權更替

係，之前d陰謀都未出黎，08果陣舊登大叫我係中國人添

有時真係講timing
如果仲係上一代泛民，我地輸咗九世

雖然好小學雞 但我buy
對住條on9講人話對方唔會聽得明

41分開始

機師真係好正

好野

係, 你對下仲做緊嘅街忠就知,
擋喺前線示威者前面, 毫無抗爭意志,
呢 d 撚樣一個都多, 呢條仆街仲想選,
踢撚走佢啦

我屌你老母，我收回

上次投咗鳩達
今次一定會投返佢

08個時樓價都仲正常，食飯都係廿幾蚊

想睇片

香港政界水準

好型

其實個垃圾會咁垃圾，真係無乜必要再下下同啲賣港派認真辯論，有啲時候派下膠9up寸下佢地就完了。

咪又係支持民主中國論嘥氣

51:30 開始篤波

佢都宜家都仲覺得自己91直選一個女將最高票當選好威威

第一代玩公民抗命 90年代走去瞓街

笑了仆街呀我睇到時

屌你老母, 我收回

係唐英年喎 之後佢仲走過去笑卿姐 你都終於知道落敗嘅滋味

唐英年都係賣港賊 否決民主直選法案 麻煩制裁名單加埋佢
唔好以為年代久遠就冇人記得

53分 飛機豪

其實真係嬲多過串

屌

得曾鈺成叫持平啲

你老母比狗屌
我收回

小學雞

麻煩各位入黎睇睇

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

最離地果個泛2代

型

果條馮煒光前排成日走去民主黨副主席羅健熙嘅Facebook洗版 做三毛
成日話佢非利東人選利東區

陳健波飾演李蓮英
譚文豪飾演包龍星

咁佢點
自動波有冇對佢做咩

咩呀
以子之矛 攻子之盾呀
識唔識呀

佢識撚咩

我都唔係洗白
大家都被狗射完藍色水
第二日有傾有笑
Captain Tam呢個角色無得頂
仲好記得佢之前MK頂住班狗

區議員邊有住嘅地區限制架

果陣仲未有嚴重警暴，仲有言論自由

仲講話一戴一露沿地方點好點好

岩

小學雞, 但我鐘意

活學活用！

四方西 貼佢嗰代地
佢嗰d代就係進化得慢少少

飛機師又撚狗

即場示範左件事幾荒謬，唔小學雞啦

陳健波d嘴臉又係特別黑人憎

撚狗
懷疑佢係波台手足

5G-同條柱都係好野同大勢所趨黎
問題係背後個中共啫
嗰期巿民對呢啲陰謀無咁敏感

老唔係問題,老得嚟唔跟時代行就好有問題
又唔見毛ee會有人鬧？
好似馮檢基呢啲人,死攬住權力唔放連民協內部都唔妥佢,依家啲人唾棄佢仲要死出嚟R撈

5G is 中共

我偶像，我扼同佢過手架！

預咗啲三毛會咬住呢類議案

贊成：投共

反對：乜都反對

棄權：十皮一個月又唔投票

希望實際議政時可以有高質表現
唔係淨係贏soundbite
香港人俾掛民主旗號但出賣香港嘅人呃得太耐

陳健波自取其辱

飛機師正

新界呢

另外，飛機師去清真寺著到成身老西，啱晒禮節，抵讚！睇下班垃圾狗便服咁入場

Tui

黑警係垃圾 係condom仔
嬲？ 我收回

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

我無用 小學雞齊打交但睇完好爽

大家好，我是梁耀忠。

自1985年當選區議員後，轉眼我在葵芳邨已經扎根34年。

葵芳邨自重建至今已二十多年，一直以來我們全心全意服務街坊，樂見社區環境一點一點地改善。看似簡單如爭取一道斑馬線，或是一座升降機，背後都盛載著街坊與我們共同付出的努力，也全賴街坊多年來對我們的信任與支持，葵芳邨才有著今天的新面貌。

近幾個月來，不論是在街站，還是在網上，都有不少市民向我反映，他們對冷血不仁的政府以及前景未明的局勢感到不安。我們堅持相信，解鈴還需繫鈴人，問題源於政府無視民間的訴求，縱容警方濫權濫捕，肆意踐踏人權；更重要的是，一日政治制度不改變，香港沒有真正的民主選舉，即使撤換特首，社會局勢是不可能有所好轉的。

經歷三十四個寒暑，我們服務街坊的初心從來未變，面對香港當前的困境，我們願與街坊同行，共度難關。

我已於十月十日報名參加來屆區議會選舉，希望你能支持我，讓我們可繼續建設社區。

#為街坊
#為社區
#繼續努力打拼

====================
梁耀忠
2019年葵青區議會選舉 葵芳選區候選人
選舉廣告 | 自行制作 | 日期：2019年10月14日 | 1份
====================

型到癲

泛民打手又上水

想帶風呀？

事實係好多地方都有，係big data world有用
但仆街在林鄭本人，而唔係支燈柱

屌，垃圾波仲夠膽讚陳振英靚仔
係玩嘢吖定豬隊友呀

咁都得?

香港有幾多就業人士可居住同工作都係同一區?
區議會選區仲要咁細, 好難附合喎

文豪好型！

有解釋過 , 文件個陣無講有人面識別

咁係事實 你想要咩風?

飛機師好型呀~
咁樣你會唔會開心D?
D風係咪有陣香味?

我只係想討論下
你不滿咪block 有理據咪駁

其實燈柱係好嘢

都未立法會選舉 d建制打手咁快上水

想當日佢以政治素人身份出選沙田
第一戰已經超越當區票王發叔.

之後佢廿幾年未輸過.

唔順你眼就係建制打手

其實智能燈柱本身係中性
係睇政權點運用

經歷過警暴係唔同啲

上面夠有人俾你話泛民打手啦 你又唔順佢眼？

我係三毛嘛

想問下咩叫
合法之下 最大勇武？

開始扮傻啦？

講得出三毛我講下泛民打手唔ok?
咁你想要咩角色?
飛機師fuck boy?
飛機師fan girl?
真民主鬥士?
連登花邊新聞打飛機專員?

咁認真個樣講笑真係好出色

sorry 唔小心click 到負皮.... 我想正皮架....

譚文豪幾時駕機在特首辦禮崩府上空超低空飛行，問班仆街驚唔驚？

雖然係小學雞但係真心正

保險界有冇機會贏到，唔撚想再係立法會聽到佢講有啲中產同佢講乜乜乜，可能講嗰個人來來去去都係同一個人

以為睇緊九品芝麻官…

終身委任定無限續，每次幾年咁

解釋過啦

陰陽插…

陰陽屎忽鬼…

我收回…

例子：見最多嘅係街坊落街支援

記唔記得牧師擋子彈？

屌，敵人既敵人就係朋友
係之前d人聽5毛分化
想分溥選票幫建制

呢D反射定律就係要睇下班港共幾ON9

彈出彈入打我丫笨

我屌
係咪得我唔知邊個係四方西

九品芝麻官

無錯
果陣佢講馬首是膽果陣我好撚柒嬲
近呢幾個月 我原諒左佢了
仲覺得幾撚型添

所以老人政治係最失敗，唔係話佢哋無智慧或者經驗。相反佢哋會比呢d野蒙蔽搵唔到新路向。

創新永遠係細路到中佬，過咗氣就係過咗氣。

一黎老左心態唔同
2黎真係會慢慢同化 上左位一日工黑對住d所謂blue blood ,日日係會所吹水飲紅酒 自然慢慢同化左 會離地

整呢個連豬有無教學？

好波 對d垃圾唔駛講道理講規矩 用返佢個套就夠

串到條收成波一幢都冇

嗰陣講smart city 大把人有投

AY橋思維真係好老
唔睇樣以為over40

條撚樣16年12月話屌689既人"三年之後當思梁"
睇過？屌你老母

以彼之道还施彼身

其實咪即係普通和理非水平
就係政制問題搞到有段時間冇新血上位

四方西咁出名都唔識？

最啜核嘅呢句歇後語嘅謎底呀！你又知唔知？

大文豪好正

好小學雞 但好撚好笑

邊個係四方西？？

頂

先撩者賤 屌死無怨

撚狗到不得了

所以咪唔會諗佢會幫我地講野
但係如果佢無再亂up野代表咩
大家都明既

賤人 賤人 賤人

林奠：我宣傳撤回，我收回

delay no more!

好呀！

飛機師❤️

劉惠興

重要：睇吓會員UST南亞仔點講

(正視聽）關於南亞手足稱呼

之前唔記得係咪811，總之好Q大雨，維園集會變遊行嗰次
咁啱四方西一路都喺我前面行
但係完全冇人認得佢

飛機司好野

馮煒光係689隻頭號惡狗

講真，呢幾年任期，飛機師✈表現好過佢個擋灰。🤓

佢以前無咁好口才。
係係立法會同班建制派打仗練番黎。

【1020檢討升級】街坊一齊建立制高點即時情報網，下次行動要零被捕！

收成期

好有型

onq佢跟開咩人就會知道佢行咩路線。
說實話，佢口才同呢邊面玩人既急才係好過飛機師。
但計今屆表現，整體計飛機師真係好過佢。因為係交通處理方面，飛機師有其他黨員無既專長。

好撚正

push

串過馬撚

有無片呀？

on橋叫佢關鍵時候7少鑊已經滾動，佢都係偏舊泛民思想
譚生真係勇武咁企前面

似

on橋 補選時話有險可守，想問下守左係邊？

整得好可愛啊！但係一直都無手足搭過海點算

佢個tone完全唔係小學雞玩嘢

文字描述

柒頭賤人陳健波

三跑議題, 國泰空姐罷工, 梁x昕行李門, 同埋最近嘅和你飛行動及國泰風波...

全部都係為佢而設

又係你保蝗教既

彈出彈入打我呀禁

呢個就係民主制度嘅好處
做得西人民可以換走佢

真雙普選係我哋目標

有落場嘅就係手足
大家齊上齊落
勿做神
大家都可以為民主自由企出嚟
每一個都係力量

好Q正！飛機豪

我哋諗起旺角嗰日佢撚個差佬

小學雞到呢

仲要真係繼續講先好笑

之前成日係前線屌柒黑警

正，有時候要學下藍絲先得

其實某程度泛民翻到身
同雨傘後既懲罰都有關係
班垃圾廢老永續社運敗走晒
迫住要俾後生上位

仲要屌得有理有據
又知進退咩時候要出黎
呢方面全泛民很佢做到

乜撚都唔啱

飛機師好波

根本殖民地文化咁唔同好多都會自決 何況係還都還比中華民國啦 幾時到共產黨

教主先係

哈哈

0票垃圾！

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

好波

林卓廷:

真係唔知

【行動最實際】食完飯又扮工？入嚟傾連結街坊行動，以後要零被捕！

琴日鬧差佬"你老婆俾人屌緊"果個義士, 如果講一句"收回", 個差佬就唔會拉, 你話幾好...

係, 真係人一老咗個腦就唔識轉

串得好正

我愛飛機師

So true

「城大和你傾」

好撚好笑

好正
要推

nmsl 我收回

老老豆豆

張超雄毛姨姨都叫貼地

以佢哋年紀

隻死太監

靚

撚狗實戰經驗最豐富

上面已經有巴打開咗估…

四方形嘅閪，就梗係＂乜撚都唔啱＂…

意思係話卿姐係＂百彈齋主＂，其他人講乜，佢都話唔啱…

據講呢個花名係詹培忠講先嘅…其實幾賤㗎，I like it...

典型保險狗

一向為左自身利益，六親不認㗎啦⋯⋯

好好笑

小你老未

撚狗狗呀

垃圾波係太監! 垃圾波係太監! 垃圾波係太監! 垃圾波係太監! 垃圾波係太監! 垃圾波係太監! 垃圾波係太監! 垃圾波係太監! 垃圾波係太監! 垃圾波係太監! 垃圾波係太監! 垃圾波係太監! 垃圾波係太監! 垃圾波係太監! 垃圾波係太監........

我唔撚收回!!

香港好難先出到一個譚文豪

真心，放棄cx 副機長真係唔易

成日見佢真人，值得投佢一世

馬克·吐溫有一次因為看不慣國會議員在國會通過某個法案，因此在報紙上刊登了一個廣告，上面寫着：「國會議員有一半是混蛋。」報紙一賣出，許多抗議電話隨之而來，這些國會議員可不認為自己是混蛋，紛紛要求馬克吐溫更正。馬克吐溫於是又刊登了一個更正：「我錯了，國會議員，有一半不是混蛋。」

去片

飛機師01'50開始開波

陳健波最鍾意奶淋病個爛臭閪
我收回

有啲星爺feel

飛機師真人好撚charm 想含

咁都好呀
好過班廢佬覇住個位
社會永遠都係後浪推前浪
不要戀棧不去
我見到馮檢基呢類所謂乏民就憎
又不能與時俱進

不過話說前頭
飛機師老咗唔退
我都照屌

其實真係要俾後浪上
民陣死氣沉沉左好多年
換左岑子杰上就貼地好多
企和理非位Connect埋前線勇武
連廢老李卓人退落黎少左包袱
都覺醒到去做預約被捕師

文豪

好正但係段片佢係認真鬧

好L高質，支持飛機師

大家都會成長

1984年中英兩國簽署聯合聲明後，英方在港舉行記者會，當時劉慧卿於《遠東經濟評論》任職記者，到場採訪，質問戴卓爾夫人：「你把五百萬香港人交給一個獨裁的共產政權，道義上說得通嗎？」

無諗過出自佢把口

不殺警
不搶劫
不傷害無辜

有冇講錯？
講真合法之下如果係講港共法律就算啦
最緊要都係睇過唔過到道德同社會輿論嗰關

講咗都未必明/選擇唔明淨係會屌佢小學雞

利申：身邊有呢啲藍絲

之前有單係講勞工保障，問張建宗條廢柴清潔工要係廁所食飯，你作為一個人你覺得合唔合理，張建宗一味只識官腔回應 要睇返情況了解下 撚鳩飛機師。個刻覺得飛機師好型

capt. ho ball

超型

飛機豪冇得頂

佢就算做主席都口臭，呢樣嘢變咗常識好耐

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

說話唔可以亂講
收回你老母
收皮啦陳健波賤人